而家啲九十後曬兩下都話曬

坐巴士要坐唔曬嗰邊